V20,G6,V30耳機一問

其實V20,G6(額外送)，V30耳機係唔係同一隻黎? 個樣好似一樣，求解答

band o

係